突然好多負能量，我相信聽日又會有人自殺或者跳樓，每次我有相同感覺，聽日就有新聞

我呢

不安

真

邊日會冇

日日都有人跳樓

如果無人跳，係未樓主跳?

我都好負能量